其實rockschool piano 同keyboard 個syllabus有咩分別

有冇巴絲可以講講 網上好少講rockschool 啲考試

Celine didn't take the practical exam, neither did she take the theory exam.

Susanna didn't take the practical exam, nor did she do the theory exam